%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%\

% pokud nechcem aby nam to zmensovalo pismenka v nazvech titulu, 
% tak to obklopit chlupatejma zavorkama

@article{brunner2018midi,
  title={MIDI-VAE: Modeling dynamics and instrumentation of music with applications to style transfer},
  author={Brunner, Gino and Konrad, Andres and Wang, Yuyi and Wattenhofer, Roger},
  journal={arXiv preprint arXiv:1809.07600},
  year={2018}
}

@article{roberts2018hierarchical,
  title={A hierarchical latent vector model for learning long-term structure in music},
  author={Roberts, Adam and Engel, Jesse and Raffel, Colin and Hawthorne, Curtis and Eck, Douglas},
  journal={arXiv preprint arXiv:1803.05428},
  year={2018}
}

@inproceedings{razavi2019generating,
  title={Generating diverse high-fidelity images with vq-vae-2},
  author={Razavi, Ali and van den Oord, Aaron and Vinyals, Oriol},
  booktitle={Advances in Neural Information Processing Systems},
  pages={14866--14876},
  year={2019}
}


@article{dhariwal2020jukebox,
  title={Jukebox: A generative model for music},
  author={Dhariwal, Prafulla and Jun, Heewoo and Payne, Christine and Kim, Jong Wook and Radford, Alec and Sutskever, Ilya},
  journal={arXiv preprint arXiv:2005.00341},
  year={2020}
}

@inproceedings{eronen2000musical,
  title={Musical instrument recognition using cepstral coefficients and temporal features},
  author={Eronen, Antti and Klapuri, Anssi},
  booktitle={2000 IEEE International Conference on Acoustics, Speech, and Signal Processing. Proceedings (Cat. No. 00CH37100)},
  volume={2},
  pages={II753--II756},
  year={2000},
  organization={IEEE}
}

@article{solanki2019music,
  title={Music instrument recognition using deep convolutional neural networks},
  author={Solanki, Arun and Pandey, Sachin},
  journal={International Journal of Information Technology},
  pages={1--10},
  year={2019},
  publisher={Springer}
}





